+++
title = "TI Matrix"
description = ""
weight = 6
alwaysopen = false
+++

TI Matrix（腾讯云智天枢平台）是面向政企提供的全栈式人工智能服务平台。致力于打通包含从数据采集、数据标注到模型部署、AI 应用开发的产业 +AI 落地全流程链路，尤其是帮助用户解决从模型训练完成到在实际业务场景中落地的“最后一公里”问题，从而助力政企单位加速数字化转型并促进 AI 行业生态共建。

